好撚空虛寂寞凍

有拍拖都好 心入面都係有種空虛寂寞既感覺
好似有個窿永遠都填唔滿咁
係咪個人太貪心 永遠滿足唔到

好凍啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

樓主中二病

行下山冇咁涷

凍就普多件衫啦屌

同感

2日無沖涼，好凍，唔沖了

好臭 沖涼啦ching

好撚凍